{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4427&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 브라운도트 호텔-인천송도점"
    },
    "text": "2023年4月7日(月)から宿泊施設で朝食2人無料サービスも提供します。 客室の内部施設としては、プレミアルームでは全客室でネットフリックスの視聴が可能で、WI-FIもご利用いただけます。 ヘアドライヤーやウォシュレットも設置されており、アメニティも無料でご提供しております。 チェックインはキオスク(無人キー発行機)を通じてセルフででき、午後5時に可能です。 満5歳未満のお子様は無料で宿泊可能で、ホテルの外部では喫煙が可能ですが、客室内での喫煙の際にはペナルティがかかります。 ランダム割り当ての客室は、お客様が選択できない商品です。 追加の案内事項としては、スタンダードダブル客室ではネットフリックスの視聴が可能で、個人アカウントでのみアクセスできます。 ロイヤルスイートでは屋外テラスにバーベキューグリルが完備されており、炭と点火には有料があります。 冬季の10月から4月まではプールが使用できず、雨天時も利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の無料サービスはいつから提供されますか？",
            "answer": "2023年4月7日(月)から提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアルームではどのような内部施設が利用可能ですか？",
            "answer": "プレミアルームでは全客室でネットフリックスの視聴とWI-FIの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが無料で提供されていますか？",
            "answer": "客室にはヘアドライヤーやウォシュレットが設置されており、アメニティも無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行えますか？",
            "answer": "チェックインはキオスク(無人キー発行機)を通じてセルフで行えます。"
        },
        {
            "question": "5歳未満のお子様は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、5歳未満のお子様は宿泊料金が無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ホテルの外部では喫煙が可能ですが、客室内での喫煙はペナルティがかかります。"
        },
        {
            "question": "ランダム割り当ての客室は選択できますか？",
            "answer": "いいえ、ランダム割り当ての客室は選択できません。"
        },
        {
            "question": "スタンダードダブル客室ではどのようなサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "スタンダードダブル客室ではネットフリックスの視聴が可能で、個人アカウントでのみアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートには屋外テラスにバーベキューグリルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "冬季の10月から4月まではプールは利用できず、雨天時も利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 411
    }
}